將軍澳真係濕撚到痴左線

屌，咁撚快就咁大霧～
有冇人有興趣入黎感受下？
景點黎嫁～～～hi

屋企濕唔濕

唔講唔覺 沙田都好大霧

ip都唔洗check

屋企外面大霧到乜都睇唔到

尚德村巴打

每日都9x%濕度
開埋部抽濕機都only減到去7x%咋
加上已經成個星期無出街
覺得自己就嚟發霉

尚禮樓

喺將南
大霧到仆街 窗外乜撚都望唔到

做乜尻相認自爆自己住邊

高層相認

我都睇唔到對面橦樓。

買抽濕機 問將軍澳人就岩

啲衫乾唔到

真 洗完d衫冇抽濕起碼2 3日先乾

秀茂坪簡直係做緊Silent Hill

香港地方擺多部乾衣機都擺唔到

君傲灣…Silent Hill一樣

手足唔好自爆住邊

成班自爆撚
私隱就咪亂出黎

13定14樓

富康
通常開始咁濕 廚房曱甴就出嚟

手足請勿自爆住址

#bye
濕到睇唔到對面棟樓 成個屋村唔見左

好憎而啲天氣

正野，秀茂坪安達完全消失左

冇人有興趣知

從來唔明點解咁多人可以係連登自貼自己住邊
呀豬呀狗都睇到包括狗

推呢個

屋企啲牆同傢私又要發曬霉啦

仲以為部抽濕機壞左
Keep住70-80% 濕度
已經日日抽濕
半晚一公升水

推啊

我住嗰度都差唔多

當藍田,秀茂坪嘅人係咩

三菱 made in Japan
不過有冇人研究過其實開抽濕機定冷氣慳電啲

agree

霧都

油塘未出聲

屋企天花板滴緊水

抽濕機？

買定除霉噴霧準備抹天花板同傢俬
依家濕到窗花滴水

依個正

藍田人輕輕一笑

有冇咁多吧同座打呀

觀塘山區四順表示走廊水已出

月經post

觀塘都係啦.

啲霧有冇毒

禮智樓既朋友

油塘下午1點影，屋企開窗開抽氣會抽埋舊雲入屋

住左咁多年已經慣左
一到呢個時候走廊就出水

我覺得要叫連仔del左成個post...

好辛苦

痴撚線。霧地異煞咁

而個boss
大霧到個background 好似背景板咁

將軍澳度度住高層都應該係咁

真 今朝廚房洗手盤先有隻曱甴爬出嚟

早D落雨咪好 等D情人冇得出街

我成個廚房都係
人地唔知以為我灶底藏屍

毒霧

將軍澳真係唔知做乜鳩 廚房特別多曱甴

真係好濕

好憎咁濕
唔該快啲夏天

尚十手足

del po la diu

成哥: del你個老鼠皮咩

Errr.........

武漢feel

之前啲曱甴由廚房爬到入我房門口，幾隻堆埋一齊嚇到我彈起，第二朝即買曱甴藥，過咗幾日先再無見到

推依個

岩岩抽完濕，準備訓

唔抽d衫up到臭

抽濕啦，而家分分鐘一熄冷氣d水又出返嚟

咪撚自爆啦。。。

唔知以為放左tg

論濕凍嘅地方香港一定唔係第一
不過濕凍嘅城市就一定係第一

寶達、安達超濕

樓主置頂啦

乜原來咁多人屋企都係

silent hill 裡世界
黑警怪物

CLS

應該叫啲呃ot 啲畜牲出來感受下

之前響將軍奧做過半年野
真心濕到唔知啲人點住響到

到底香港最濕係咪將軍澳

安泰長期被無視

Push

咁濕，要開幾部抽濕機，最好要有埋淨化空氣功能

Wa diu咩嚟㗎

屌 乜尻黎？

自爆

我屋企都係，出面成個仙境咁，要長開抽濕機

將軍澳一般都濕㗎啦
買定幾部抽濕機開恆佢啦

露台扑嘢都唔會俾人見到

我屌，我住天晉都濕到癲，咩都望唔撚到

如果要乾衫
搵一間房
開着抽濕機開着暖風機
咁就好快乾㗎啦

住喺香港 無部抽濕機嘅話
間屋一定住幾年就發哂霉

3個鐘乾哂

成堆on9 真係ip都唔洗check

呢幾日日日身處於雲海中
習慣就好

屌 仲以為得我有
我去人哋屋企真係一隻都冇

屌你老未世界級潮濕

提提大家小心自爆
請置頂

一個武肺打乞嗤 成邨都有毒

Hi 尚禮街坊

唔好自爆

濕撚到頂唔順
有冇抽濕機好介紹

好辛苦個人唔舒服咁 開左冷氣訓

幾錢斤?

啱啱行秀茂坪道寶琳路 好似係雲入面揸車咁

濕到生古

去水位用間頭髮既網仔封好 WINDOWS有蚊網 我N年無係自己屋企見過小強

中秀茂坪

代黑警多謝咁多on9仔自爆

Ip都唔洗check
尚智尚禮

唔好自爆啦屌你

有冇好介紹... 屋企唔污糟但成日有d小小強好驚...
之前仲連續出現3隻識飛大强 嚇到飛起
都唔明d大强邊度黎

抽濕機真係我覺得買到最值得既產品

岩岩見到隻大既

推！

之前有巴打叫我買，幾有用，最起碼夜晚入廚房見唔到曱甴。台灣個隻一點絕，Hktvmall買

要長開
我屋企個部開超過廿個鐘

氣溶膠

當安泰流架？

氣熔膠

有錢人

講左幾多次唔好係度爆咁多野

會跣親

我連對面山都見唔到

當油塘係咩人

咁你屋企咪可以掛黑雨

呢張好安全

以家朝朝起身都好似比狗扔左粒tg係屋咁

TKO真係灰 之前係海旁返過工 日日都濕到好辛苦凍都要開冷氣抽濕 住得耐真係會風濕

濕到仆街想買多幾部抽濕機
唔知啲口罩有冇受潮
再諗埋大霧會唔會令病毒易傳染

一定用抽濕 因為冷氣會制冷(廢話)
會做成溫差 當溫差到一個點嘅時候就會有露水(dew point)出現 到時又會再濕過

唔係有人話武漢肺炎可以霧氣生存咩？

我有件衫洗兩次都浪唔乾

不過淨係呢件衫先係咁

等佢無咁濕再洗過

成棟將中唔見左

wow，自家種植

感謝巴打

樓上自爆夠未

wt the fuck!!!慎入啦diu

屌

The last of us

推呀
做咩今日咁多人自爆

屌如果武漢肺炎將軍澳爆發都好撚大鍋

del po

咩嚟

濕到我訓唔著

可以屌女

康城

黃大仙

笑撚咗右

隔離露台都睇唔撚到

屌屌下散咁啲霧就好笑

睇到呢句 唔小心大笑左聲

樓主聽日食宵夜

依家日頭未

沙田我已經覺得好濕
但見識過寶達後直接收皮

成班肯撚定毛都未撚生齊

安達應該仲嚴重

好似前晚開始好潮濕
勁憎呢種天氣
又話會得返10度嘅
而家成個春天咁

巴打住邊

一個二個爆自己個人資料出來
比中共收集大數據
仲話光復香港

安達臣道一帶應該係最濕
以前住翠林y字公屋尾房
開門可以見到走廊有霧

張軍澳春天特色

16/17

嚇到吃手手

你每年都開呢個post

武漢屍霧

濕到對面單位都睇唔到

入黎等呢句

打曱甴

武漢手足 咁大煙燒左幾多件

你果度我冇睇錯係九龍東黎，要搵你住邊計下角度知，IP 都唔洗check

住將軍澳附近，琴日已經開抽濕機了。

成班傻仔自爆

咩係間頭髮既網仔

武漢肺炎溫床

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

細個住藍田 一到二三月就好似仙境咁

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

北角

訓醒都仲係濕到痴線
摸落啲牆 都係濕

咩黎ga..?

佢應該係想打隔頭髮果d網

準備聽日凍到痴肺

示範單位？

你喺鏡頭「霞」咗啲水汽咋下話

迷幻菇

順天超濕，牆都出水。

相認post

問過我哋小西灣未呀？

咁多人自爆自己住邊

小心氣溶膠

自爆果d希望你地無講過發夢野

屋企無人唔會開喎
點開足全日

我試過有一日返到屋企見到個廳有團霧
好似有舊雲係屋企咁

有沒馬鞍山友

窗框都濕埋

冇人想知你現實住邊

請找連仔del 相

同風筒吹仲快乾

冇人想知你現實住邊

請勿再po自己住址

琴晚係fd 屋企影

恥笑

住你對面海，抽濕機開足全年

你屋企啲廁紙點算

濕到牆出水

係咪呢隻？

濕凍個屁
十幾廿度都凍？

為咗睇呢句入嚟

推啊 連登咁多黑狗mon住

凍左係邊

係

有時間製既咪開到

我指無人係屋企, 放心長開抽濕機?

有咩咁驚你出門口會唔會熄雪櫃？

住將軍澳既 從來無收埋過抽濕機

講過，家中廢老都係唔願用，想死

長期住tko 會唔會好易風濕?
好恐怖我想搬

推

如果有wars病人咳一咳會唔會成區中晒

屌 成班白痴
講撚左咪post係都要post
傻鳩黎

想幫你含得唔得

宜家將軍澳無10幾年前咁癲
以前坑口個邊啲地板會拱起哂
有啲街坊門口都入唔到(頂住左)
成日要call消防爆門

聽日就知味道

問過柴灣小西灣未？

近兩日完全係仙境

見到對面都拎出來講

屌，調景嶺尋晚都一樣
一條牛仔褲抽左3日都唔乾
永遠得抽濕機d風吹到正果3，4件衫會乾
掛響附近永世都唔乾

係咪我唔識用抽濕機？求強力耐用抽濕機1部

好心住尚德呢啲黑警成日搞事嘅地方就保護下自己

廢老成日覺得會抽乾埋自己

乾衣機啦

廚房或廁所關好門抽就好撚快乾

放心啦，我係廢老黎

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

將軍澳安達臣山嗰邊仲勁
高層係睇唔到對面棟樓（30米左右）

風濕之前會因為人多+等巴士而爆血管先

靈芝

唔係住將軍澳
呢兩人每日抽濕機抽到2桶水

嘩屌好撚嘔心

我都係用二合一
計返係平過買兩部
不過耐唔耐用就唔知都係買左兩年

洗完既衫仲有汗味？

你要係一個「細嘅空間」入面抽先得 例如廁所
記得要關哂所有窗，門，抽氣窗
抽濕機個風口要轉做移動 唔可以正係吹死一個位

我平時日日都咁樣乾衣 從來都唔會掛出去曬太陽
完全無問題 無臭味

如個條褲係有袋個隻 可以反轉條褲去乾
將有袋個面向外 會易乾少少

係，勁q臭，已經用日本抗菌洗衣液都臭

有呀，屋企人係都鍾意著牛仔褲，勁厚好難乾

你仲見到好遠！
我以前住坑口站上蓋
望唔到過馬路嘅厚德商場同公園
捱吓先啦

我部陳年垃圾抽濕機風口唔識郁，又冇碌
上左hktvmall睇，三菱貴其他一倍
係咪真係物有所值？

天水圍對海表示，岩岩去買左兩部抽濕機一部抽廳一部抽廁所，廁所要晾衫。連底褲都乾唔到

地盤六十幾樓
如入仙境

以前讀科大到二月就仙景咁

又話開得耐會燒
呃9我
放工返到屋企個種潮濕感超想死

你係咪一機勁多衫?
太滿點洗都洗唔乾淨
要洗多次先唔臭

唔敢講三菱係咪最好
不過佢made in Japan 有一定保證嘅
利伸：用開三菱 係唔錯

去友和買左部平平地 玩下
Philip 太貴又唔捨得

我屋企同隔離屋個窗係L型，伸手出去應該可以握手，大霧起嚟隔離屋都睇唔到

其實咁大霧會唔會痴埋啲病毒

點解將軍澳可以咁撚潮濕

唔知你咩牌子我用三菱冇問題
較定時間制返屋企前幾個鐘開始抽
一開門個下爽到呢

我見大部份抽濕機都可以抗菌/ 空氣淨化
當然最理想係自己消毒屋企

抽濕機係住香港必買

我見有時間制, 唔知原來可以指定時間開
試下先

好核突，但係想知手感

拉

有冇人底褲瞓醒勁濕？

抽濕機喺將軍澳人眼中應該係最偉大發明
抽完間房行入去嗰下以為入左天堂，爽到
尋晚於出窗以為對面邨停電，原來係大霧到見唔到

掛曬入睡房抽幾粒鐘最好

第一次感受到條女咁濕

住係將軍澳咁多年乜都習慣哂

以為你影面牆jm9

柴灣都濕到痴左線

夠鐘換機了

如果有肺炎者係空氣咳一下

屌 今朝一起身望出去乜撚都見唔到

將軍澳又濕又多曱甴

TG 威力會否下降？

康城?幾期

呢張圖真係唔使驚自爆

果邊邊期都一樣

翠林山區仲撚濕